與其批鬥程班長同阿布泰，點解唔攞呢種憤怒去包圍黑心藥房？

一斗米養恩人，一石米養仇人。人性貪心不足就係咁醜陋。

但令到市面口罩咁緊缺嘅責任並不在程班長或者阿布泰呢啲願意同香港市民共渡時艱嘅有心人，而係刻意囤積炒賣、甚至賣假貨嘅黑心藥房，同埋唔肯封關、收埋啲懲教口罩唔放俾市民嘅香港政府。

既然有呢種憤怒去指責程班長、包圍阿布泰，點解呢班人唔去包圍黑心藥房攞啲口罩出嚟派街坊？點解唔去包圍香港政府要佢哋立即封關同埋釋放庫存？

批鬥果班根本係藍絲黎

yes

on9樓豬唔撚係以為屌鳩呢2個既人係黃呀嘛???
不如你為環保出一份力，死撚左去好過啦

點解你會覺得係同路人批鬥佢地嘅呢？

幾時講過一定係同路人批鬥佢哋，只係感嘆香港人

成班仆街淨係識欺善怕惡

果啲係大劣人

欺善怕惡

阿布班藍絲大媽嚟

大把啦

香港市場大把生番

閪客極多

agger

冇錯 我今日去到都買唔到 但我都明白 唔會好似果班廢老咁

只有藍屍先會去批鬥呢兩間良心店

如果佢哋攞出呢份憤怒同衝勁去裝修黑心藥房，攞晒啲口罩出嚟派仲好啦

國際戰線：求國際封鎖香港

因為你唔識引導呢班憤怒既藍絲去正確既地方

因為有啲人自私同短視
淨係怪好心人浪費咗自己時間而唔諗吓係咩人搞到自己淪落到為咗一盒口罩而要浪費幾個鐘頭時間同體力.
呢班人係冇撚得救, 同隨地吐痰嘅廢老一樣.

上年香港發生咁大件事, 獻世派仍然可以拎到百幾萬票, 就知香港充斥住幾多仆街賤人.

推！

中國人教落人善被人欺
呢班賤種快d死

香港人唔會忘記
到時疫情退了
果啲仆街藥房唔洗做一蚊生意